8000筆直amd 打機list

小弟想砌部機打下機
爬左下文
問左下巴打
以下係我所知既野：
我自己唔打算超頻 用2600x/2700x
amd 好睇重ram 要3000-3200hz 8gx2
底板最好等b450 /唔等記出x470
顯示卡應該1065/1066 以上
8000+-1000 左右筆直

1065/1066

請各位巴打出招
機箱見有人推
infinite c
ram:xpg z1 8g 3200

8000筆直應該上勁d?
其實低d預算都可以 唔一定洗曬佢
1065 我知係大陸網吧版 可能要淘寶先搵到

加皮幾用1280啦

唔超頻唔好買amd

Zen+ 有Precision Boost 2，唔洗一定要自己超

唔超頻？唔超條ram點上3200

打算淨係用xmp

未必一鍵xmp超到，你入去砌機集中post了解吓先...

你睇下佢回覆就知
其實條友真係唔識架

樓主不如google下D list 再幫你執下

但問題喺樓主都唔超頻,而且主要喺攞嚟打機,論打機而又唔超頻嚟講,Intel喺優勝Amd

利申:Amd打手,用緊Ry5 1600,有超頻

打機上intel
除非玩多工同信仰先上amd
（目前來講）
下代zen2 情況就不一樣了

1060 用amd定intel冇乜分別

係打手就冇撚叫人用牙膏啦，牙膏係拎嚟刷牙唔係拎黎打機

上星期砌左，粒2700x用原廠扇都幾熱下，待機都5,60度，但又好撚靚唔想用其他散熱

上x470一定overbudget
等asus b450f了

待機60度 一係你裝散熱有問題 一係你個power profile唔啱

巴打 請勿勞氣了

又或者你用錯software睇有offset

keep住50-55左右囉
會唔會關把扇轉速mode事，我見佢一熱就千3轉，一涼就700轉左右咁

ryzen master嚟

如果用緊x470+ 2700x
正常會自動單核4.35
到時風扇好大聲

你睇下idle個陣粒CPU有無自己降電壓降頻 如果待機都keep住3.7GHz就有問題